p牌睇唔到正負皮

目的係咩

歧視你依啲P牌狗